兆波嬲嬲豬？

嗚嗚嗚

看支那共狗唱歌的樣子好想巴下去